屌你老母01又幫水貨佬洗底

90後水貨客自白
「走私小隊」品流複雜卻無分貴賤：大家只是求生

Joseph一直是個循規蹈矩的學生，而且文靜，極其量只是內心有種對另類文化的渴望。從前不會覺得自己會接觸到社會這一面。「最初會覺得幾mindfucked，最深刻的是一對有智障的情侶；一個大肚婆拖著媽媽，二人都似是受毒品所害，走在身旁走貨。會覺得這個社會為什麼會這樣。」

屌你老母水貨狗
走水貨走到大義懍然咁撚樣
有哂人生體會
只係平民百姓撚體諒佢地咁
仆街啦hk01、水貨狗

01同東張西望d套路一樣
一開始就出報道
講而家香港面對緊一個社會問題 (水貨問題)
屌柒政府、各公營機構辦事不力，導致民怨四起
好似好撚為民請命咁

隔一排又出個報導
整個人物專訪
訪問下d當事人 (水貨狗)
講到當事人好似好委屈
社會唔明白佢咁

屌你老母呀

其實原本都keep住有人提支那01好紅底成日文中加插紅底既野

點知仲係咁多人睇都唔知咩事

炒股票有交印花稅咖
水貨客有無交稅啊

連登不嬲多小學雞,轉個頭唔記得

交左稅=合法賺錢
無交稅=唔合法明未
你開間士多賣糖都係食差價維生，你一樣要交稅

今時今日仲講炒樓證明你無腦
同出面D中學雞一樣
香港無得炒好耐，30%印花稅炒鬼炒馬咩
樓價高七成係因為美國低息政策，三成係因為真係多左香港人(包括腥香港人)有錢買樓自住

屌

係走私，唔係走水貨。

香港01
賣港第1

垃圾水狗

其實你知唔知咩叫股票

邊個幫01講說話 就要全家死絕

ＨＫ０１ ／ 五毛 ／ 水貨狗
全家死絕